[文宣戰線] twitter唔該唔好剩係retweet

retweet係有用
不過點都只係局限於自己圈子/香港人 (除非本身有玩開
至少去bbc/bbcworld之類嘅po到幫手先發制人
唔好俾班五毛搶到先手

私了完都有手尾跟架！

文宣開打

Push
只有一個方法可以有效打擊藍屍

p

pish

Twitter 戰線要幫手呀
唔同既外國news page下面d comments都俾5毛放大緊 私了既片段arrrrrrrr

要幫拖呀

有冇淘大尋日片段
同埋今日北角片
樓下有個人好認真想知咩事

推

推
好撚多五毛

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

實際要點做
唔retweet?
comment?
Retweet and comment?
@人/page?
落hashtag?

係twitter @人算係搔擾